我好孤獨，但有酒肉朋友，但應否捨棄佢地，自己一個是否會更好？

人生而孤獨，死亦孤獨

有無人了解我

我唔忍酒

Why not
Me 成日飲 但好少飲好多

我唔中2忍 我個人唔吃得苦

我有肉

m2

我地好夾

想了解

想識你

有時自己一個更開心